有冇人知係乜嚟？

件衫長期掛住咗係窗框,有冇人知係咩嚟？

之前係窗簾都發現過

雪莎？

應該係昆蟲蛋之類,有冇連登仔知實質係咩嚟？

推到有人答

窗簾都有

拎落黎 打開睇下

打開過見到幼蟲,我想知實質係乜嚟

好似某類蜂 d 巢

鳩估

似唔似?

係佢啦 係時候燒佢全家

好似話攻擊性好低, 但你拆佢巢就會爆seed

買d粘土幫佢起樓

我閂窗用火鎗,夠薑佢就拖馬 我見一隻燒一隻 栗一燒